港鐵公司（66）收市報47.7 升0.15

可以加價改善安全系統